[路透社] 立陶宛、拉脫維亞紀念Baltic Way，並與香港示威者連結

大致翻譯：

星期五，在香港組成人鏈的同時，立陶宛也在首都Vilnius紀念Baltic Way 30周年，有12000名國民拉起象徵性人鏈。隊伍中，有人帶香港及西藏旗，向香港的人鏈活動致敬。

其中一名受訪者，30年前有參加Baltic Way，表示人鏈是「告訴暴君我們不在恐懼，將要擁抱自由。」認為這個宗旨激勵了香港人追求自由及權利。

立陶宛總統在出席另一場與拉脫維亞合辦既活動時，表示「香港人的福利、和平及繁榮係我地共同既目標」“The welfare, peace and prosperity of Hong Kong’s people is a goal we all share.”

路透社引述立陶宛一名國會議員，表示當日有少數中國人舉起中國國旗，企圖擾亂立陶宛人既活動時，被警察到場阻止，其中有兩名中國人被拘捕。

有兩個中國人被捕

我有睇段片
個幾隻戰螂鬧立陶宛人係混蛋

移民去人地到，鬧人地國民同核心價值係混蛋

啱啦
拉9啲大陸閪種

路透社引述立陶宛一名國會議員，表示當日有少數中國人舉起中國國旗，企圖擾亂立陶宛人既活動時，被警察到場阻止，其中有兩名中國人被拘捕。

驅逐出境啦，自由世界唔適合佢地

問題人地有錢

其實當年波羅的海人鍊
係算唔算成功達到目的?

抄家